其實你地有咩資格笑我地00後

幾時出世邊有得揀
話咩97後出世係中國人
有幾多人係97前老豆老母偷渡落黎拎香港身分證
見成班90後開po講咩童年回憶
打撚晒飛機話自己玩過爆旋陀螺，睇過超級小黑咪係老屎忽
最無資格話我地00後係你地班90後
一係仲讀緊書，一係岩岩出黎做野
稅都未交，扮咩老屎忽，有咩資格鬧我地
成個連登最多90後上，就成日係到開po打飛機
都唔知係咪以前長期比人屌90後，所以要屌番00後
好撚噁心，好心啦

屌你老母

最無資格話我地90後係你地班00後
一係仲讀緊書，一係就休左學
稅都未交，扮咩老屎忽，有咩資格鬧我地

講中了嬲嬲豬

出黎做野未啊哥哥

就憑你地講普通話多過講粵語

你係咪香港人唔係取決於你係咪97前
而香港特區護照只係必須品 但不足夠證明你係Hongkonger
你對香港核心價值同身分嘅認同先係determinant

做緊野啦傻仔，仲有係姐姐阿
藍色紅色都唔識分，屌你老母

用辱罵來反駁係最低級
90後比d質素ok?

政府又唔屌，成日匿埋做鍵戰

閱
無乜值得討論空間

岩聽，見隔離po拎晒港英出世紙打飛機有感而發

正評

利申：93

70後笑80後
80後笑90後
90後笑00後
不嬲係咁，樓主第一日做人？

他朝君體也相同
到第日10後上位，你班00後又會搵到嘢黎笑
歷史只會不斷重演

交稅未

大佬 你哋咁柒 唔笑你哋笑邊個啊 專心上堂啦

打撚晒飛機話自己玩過爆旋陀螺，睇過超級小黑

我呢兩樣都唔知係咩

Juvenilism.

PS British National (not BNO)

咁多負評又唔出黎討論
90後淨係識正負評？

加油樓主 過多幾年比番10後咁屌你

冇圖負評

你收檔啦臭鳩

諗到入邊間U未啊小朋友？過我係你就收皮算啦，唔好再浪費資源

要交稅先屌得00後 咩logic

成班90後自以爲看透世事

00後好多戇鳩仔,包括樓豬

交左啦 你又交左未？
你都識話成日連登低質又粗皮
咁你咪又係日日睇
記得去驗下有冇色盲喔

仲係讀緊大學？講野內容離唔開大學
好心你上堂就專心聽書，放假好做功課
講到尾咪又係讀緊書

又一個90後

成廿幾歲人講野仲咁撚on9

咁你讀到未啊

呢個世界好黑暗架小弟弟
自己唔on9啲笑自己我驚你笑唔出阿

樓豬到底90定00後 好撚亂

做咩笑鳩自己
請善用起底功能

樓豬開呢個po係咪想人集火屌鳩你個菊花

你讀過U未?
未讀過就番去做剪報啦
毛都未出齊就學人屌尻人
你番過工未?你身上既衫褲鞋都係你老母買比你咋傻閪
所以話00後 ON9真係怕你嬲

男人老狗扮女人
禁個制就係女人咩
係女人又撚有得屌人老母？
女人做到人老豆？ 00後係咪中撚左核幅射好撚蠢呀

知道人地有交稅就開始轉野講啦你
柒左就返去上堂啦

我今年5碎牙
多謝哥哥同我地平反

咁我屌你老母都唔洗理由啦

你講果位係90後

睇清楚啲啦師兄
大家都係90後阿屌 你炒晒車啦頂你
性別set女就一定係男人扮女人？
師兄你係咪冇見過女人阿

女仔唔講得屌你老母？

講道理既都無幾個，90後真係好低質

係唔洗理由㗎 你咪屌囉
似你00後咁小鳩氣咩

點解你唔繼續同我講先
我有交稅架

係咪默書唔合格？
所以嬲到要係到爆seed屌人

係呀係呀
一定係女人呀 叫聲臭閪好未？
滿意啦？

sorry 有得屌00後好興奮

00後出世就係錯
下世投胎做90後

師兄…希望你冇女朋友…冇阿媽…冇家姐細妹…
因為女人全部都係雞

分化撚精神分裂

你老豆老母阿爺啊嫲偷渡落黎就當個個都係偷渡落黎

得啦，威啦，你果三兩千蚊稅供緊我讀書，好感恩
Mon住個post追撚住我你做野好得閒？

過左年報期 緊係得閒啦
你唔洗上堂咩

張圖又唔係我改
做咩姐你 我想比你知lihkg幾撚多女咋
唔好7下7下偏離主題好冇？
顯得你好柒

就憑你地講支那語。 唔係中國人係咩？ 啲垃圾00後仲要覺得冇問題。咁又難怪既 你地覺得自己係中國人。 我對大陸全無好感。

至少我讀書嗰陣唔係用普通話上堂 而係用粵語同英文
默書作文考試 老師見過簡體字一定會圈起 然後扣5分
全家無人會寫簡體字
淨係識皇家香港警察

我就正常講廣東話
我想同你講，要屌既就屌政府，屌教育局
上訪屌北京
唔係係到blame the victim

好心你就唔好衝出黎柒 出黎做野見下世面先好開post屌尻90後 識小小野就覺得自己好撚威咩 唔好話我地仲讀緊大學 我驚你咁撚on9連大學都讀唔撚到 掛撚住係度屌

都係果句，唔屌政府走來屌柒我地，咁樣好咩

你講呢句野除左為屌而屌
睇唔出有咩高見表達到
好撚低級 大學生

絲打好撚型，屌佢老母

好噁心啊樓主 係咁mon post追擊人
一味用同一個論點 出黎交稅未做野未
就算未出黎交稅做野關笑你地咩事
分享宜家00後未玩過嘅野又話打飛機
講真冇咩好打

開個咁嘅分化post都唔知咩心態

條㭍頭開post都係想人理下佢，咁咪回下post,比返啲存在感佢。

你咁叻你去屌 我叫你做哥哥

屌你家姐 無大無細 依家啲新人類無家教

你自己睇番個post有幾多人係打晒飛機話串鳩00後
睇見都覺得柒 仲要唔止一個post
你覺得無咩好打唔代表其他人

幾時出世邊有得揀
話咩97後出世係中國人
有幾多人係97前老豆老母偷渡落黎拎香港身分證
見成班00後開po講咩童年回憶
打撚晒飛機話自己玩過Gameboy，睇過喜羊羊咪係老屎忽
最無資格話我地10後係你地班00後
一係仲讀緊書，一係岩岩出黎做野
稅都未交，扮咩老屎忽，有咩資格鬧我地
成個連登最多00後上，就成日係到開po打飛機
都唔知係咪以前長期比人屌00後，所以要屌番10後
好撚噁心，好心啦

講得呢句你都幾重老屎忽心態

ps 10後 唔會屌樓豬

其實要怪就怪香港嘅政策 教育影響左新一代嘅年輕人
700萬人有1成係新移民
蝗父母教加上教育支那化
00後根本身份認同好難同我地一樣
我有朋友都係大陸出世
思想行為口音同香港土生土長無分別
死都要屌鳩00後根本無用
見到少數00後有香港人身份認同 維護繁體字 有獅子山精神已經好感概
利申90後

其實兩者都屌緊
但00後甘願做蝗蟲🦗
有人唔做 走去做蟲
真係好犯賤！
香港最值得保留嘅就係粵語/繁體字
好老實講 算係我哋核心文化
身為香港人 應該係要去守護好呢啲屬於我哋嘅文化
我唔想將來 我個小朋友放學喊住同我講
因為喺學校講咗句廣東話 而比老師鬧
我唔想我小朋友好似隻狗咁
當街當巷大小二便 行街行到攰就求鳩其蹲喺路邊
講埋晒啲蝗語
警察幾時由保護市民 變成周街打人？
過去嘅一代開始老 係靠我哋呢代去維持
你作為本土香港人 唔好好守護自己嘅文化
反而怪鳩人屌柒你哋
如果你唔知中國做過幾多仆街嘢
我諗你都無資格話我哋屌柒你哋
垃圾！

收皮啦 屌你老母垃圾00後

00後

後撚夠未呀 屌你老母
xx後 xx後支那用字
係撚噉畀人分化 你哋係唔係噉撚戇鳩

唯一分到類就係
香港人
支那人
香港支那人
支那香港人

咪鳩再講咩xx後 好撚柒
89年 同所謂90 差1年 噉又做到分類？？
我唔會以xx後自居
但會以香港人為自豪

新界班撚樣九成老豆老母都係大陸人

屌你老母小學雞

與其屌90後，樓主不如屌下身邊d 00後點解仲喺度on99，等佢地早d關心社會問題好過啦

傻閪90後一碌鳩打一船人
而家冇90後講蝗語咩撐殘體咩
個啲人唔見你哋屌嘅
唔好話我屌鳩你地 你哋根本就只係跟風屌鳩00後
根本講蝗語都未佔大多數
遲啲興插自己人你地又會跟住做
冇辦法香港人係咁牆頭草

見到樓主咁講嘢啊就知佢係正常00後啦成班傻閪

垃圾不分年齡

笑鳩你柒啊 洗撚同你講原因

點解00後小學雞都有連登ac

獻醜不如藏拙啦 學人打文 影衰哂00後啦

我諗我打飛機個陣你仲係你老母個肚到等緊養分

你話係咪係
你鐘意啦

多謝晒

我地00後邊有咁無恥

岩聽，成班90後根本跟風為屌而屌
又唔諗下背後邊到出問題

我中學啦

你90後都有ac
80後有無怪你

我勸你都係縮番入你老母個西啦
討論區唔比發文
惡過共產黨

直接block算啦無謂同小朋友嘈

似假膠，扮完未？

點解咁多人同班00後小朋友膠

咁講你都唔差

yes

90後做野唔洗你教

中學都上連登

假膠post有咩好討論

咁如果休咗學做緊地盤交緊稅呢

下次駛唔駛屌班垃圾00後時貼埋張稅單上嚟？

你老豆老母偷渡就全部人偷渡咩傻鳩

已閱（返回鍵）
同呢啲智障拗哂鳩氣喇

樓主係咪原住民

講得好。
點解00後小學雞有連登Ac

80後表示你班小學雞嘈撚夠未？

假膠 完

Noted with thanks

戇鳩。政府逼鳩你寫殘體字？

好期待

樓主做功課 咪上咁多連登啦

笑00後都要資格？
笑你咪笑你 洗擇日

其實關交税咩事 開post屌尻我地90後唔係問題
但重點係你講野都九唔搭八喎
下下話人哋交税未 其實關乜撚嘢事
90後經歷過既野你地班00後明咩
收皮啦 啱啱開始生毛就扮撚曬野
咩大風大浪都未見識過就嘈嘈閉
就以為自己係新生代 好威好勁

根撚本成班都係 支那仔
用埋啲 xx後 xx後 嘅支那字

Ocamp玩毛毛蟲

咪撚扮後生喇手足，好撚肉酸阿

書就讀撚完，稅都交撚左幾年，咁我是否有資格鬧你

正評我比既
挑你老未樓主講撚到咁 肯撚到未撚交稅 書都未撚讀完
咁又有乜撚野資格批評90後
專登係到開個po搞分化 一心想做00後正義撚屌鳩班90後
你瞓撚醒未阿樓豬
真係唔打就難忍 一打就殘忍

善用起底功能

高質嗰啲未至於要出來

00後出到黎做90後隻狗